阿迷今日又搞示威

Arsenal fans planning second 'Wenger out' protest ahead of FA Cup match

Wenger Out protest, Saturday 11th March 4pm

真阿迷